警告唔好黎黃大仙

岩岩聽到好似話人建議黎
千其唔好再黎
黃大仙長期都有幾架狗車預備

2219
黃大仙宿舍
至少10架衝鋒車，一隊防暴係門口待命

推推推推推

推

P牌照推

push

黃大仙好重防非街坊唔好黎 轉第二度啦

推推推推

too late, they are coming...

d狗經新蒲崗唔知去緊邊
去緊太子道方向
至少一狗車兩豬籠

唔好黎黃大仙

唔好黎黃大仙 多狗多到呢

太子mtr月台出事了

太子混戰